[區選過後]有d野想同大家講

暫時區選情況大好，但唔希望大家太開心
只係再一次反映，民意始終係我地到，但大家唔好唔記得，
有一大班被控暴動，仲有數十位手足，仲係poly到被圍困
希望大家唔好因為出左一大口氣而滿足，應該當今次選舉結果
係一次鼓舞，繼續抗爭，直到救返手足，救返香港，清算黑警，政府為止

記住贏區選唔等於爭取到5大訴求
我哋仲有好多被捕手足未脫罪
死左嘅手足仲未沉冤待雪
仲有好多血債未血償
希望大家繼續堅持落去